特朗普稱若能拯救TikTok就拯救 否則關閉

美國總統特朗普表示，有關TikTok的交易正順利進行中，如果能夠拯救TikTok就拯救，否則的話就要關閉，強調必須擁有全面的安全，形容是非常重要。

TikTok母公司字節跳動與甲骨文及沃爾瑪之間，就TikTok交易協議出現不同說法。字節跳動表示，他們會持有新公司TikTok Global八成股權，字節跳動不會失去TikTok Global的控制權，但甲骨文說，字節跳動將不會持有TikTok Global的控制權。特朗普早前強調，甲骨文與沃爾瑪必須完全取得新公司的控制權，否則不會批准交易。

《環球時報》總編輯胡錫進在社交網站說，據他了解，北京不會批准TikTok與甲骨文及沃爾瑪的交易，認為協議會危害中國國家安全、利益及尊嚴。

希望收購順利 中途唔好有變卦

Wechat必須死

好撚亂 又8成又無控制權？

兩邊都話自己先有

依家喺要等支國否決交易

支國否決即係話比世人知佢係支國國企

咁又唔係嘅
美國都可以禁美國公司買賣啦
我知係黨企 但你呢個point invalid
澳洲好似最近都禁蒙牛買佢地d奶製品公司
係要諗定埋左膠會點駁你/盲屌侵再counter

《環球時報》總編輯胡錫進在社交網站說，據他了解，北京不會批准TikTok與甲骨文及沃爾瑪的交易，認為協議會危害中國國家安全、利益及尊嚴。

大陸如果繼續咩都用民族主義捆綁埋一齊，只會逼死自己。

搞到美帝人無得玩
淨係支那狗可以用，支那又贏一次

琴日tiktok又話自己有8成股權